[核彈] 最強阻擋中國人來港武器

你傳病毒落黎
香港傳返革命、民主上去
唔好俾共慘黨咁爽，以為可以一味拎香港人著數

快啲印返啲文宣（同符）周圍貼啦喂

俾撕紙狗既溫馨提示：
啲文宣上面隨時有菌有病毒嫁，你夠膽咪撕囉
天氣咁乾燥隨時撕撕下𠝹損手，即刻入血即刻中招

推

岩 支那送咁多大禮比我地 我地都要回禮

禮尚往來

燒毒 燒毒 燒毒

岩啊